# Задание 2

В базе данных MS SQL Server есть продукты и категории. 
Одному продукту может соответствовать много категорий, в одной категории может быть много продуктов. 

- [x] Написать SQL запрос для выбора всех пар «Имя продукта Имя категории». 
- [x] Если у продукта нет категорий, то его имя все равно должно выводиться.

Помимо этого решение содержит [бэкап](EntryExamDB) базы, а также [скрипт](db%20creation%20script.sql) для создания таблиц и их заполнениях тестовыми данными.
